第一次買車 請教下巴打們

網上睇流程係
睇岩左車就約時間 中午驗車
掂既就即日去搞轉名再比錢

上星期睇岩左架車
但個車主話唔可以一日做哂驗車轉名
因為話怕我驗完車唔買 咁佢請假就浪費左
佢要驗車一日 ok既 就第二日先搞轉名

會唔會途中做手腳
睇過有d case 驗車果日冇大問題
驗完佢就換返d舊零件 第二日比部車你去轉名

個車主係咪鬼鬼地定我多心？
不過部車外觀好新浄
第一次買車 幫幫手解答下
又冇friend識車

你唔可以就佢放假朝早驗，下午一齊去驗車？

下午轉名

佢星期六日放假 運輸署收左啦
一至五就要晚上先驗到車
焗住分兩日

身有屎啦 架車無事無幹怕咩人驗完唔買
驗車錢又唔係佢比 on9

浄

搵過下架把啦

咁撚多嗲咪幫佢買啦

搵過架啦, 二手車唔洗急

買過二手 試渣完 無驗車 就抄低個咪數 比5百按金 第二朝一齊去拎車渣去運輸署搞轉名

不嬲係上午/中午驗
之後下午直接一齊轉名比錢

其實你架車幾錢先，三四萬既腳車就唔一定要驗車，搵個熟車既朋友一齊睇再試下都知有冇大問題。
我自己個次就中午約左睇車，朋友幫手試行一圈無大問題，佢再左照下右睇下開頭蓋睇下。之後就略略講價，個車主都好爽手，收左一千蚊訂就直接比左牌簿叫我地自己攪。當刻大家三口六面講好幾時會轉名，轉左名個日就去佢停車場交匙比尾數。再對一對里數錶就攪掂。

其實你驚既，大可以搵日夜晚就佢時間驗車，驗完就搵個商場泊車，你用自己八達通泊入。
第二日轉名佢比匙你咪自己渣走囉。

急唔黎

如果你同車主都係返星期一至五office hour 轉名一定要請假去
咁夜晚驗完車無問題 架車放係車房 第二日再請假去轉名 轉完名去車房接返部車
總之架車唔好再經佢手
如果佢咁都唔制就肯定有鬼
放一晚車房多數都肯 唔肯就最多比二百蚊茶錢車房

4萬 驗左安心d 差唔多日日揸
買左架積木水浸車就弊
BTW 唔該巴打

好辦法 唔該晒
睇下佢肯唔肯先

見佢架車幾新淨下 又話仲有其他人約佢睇車 如果佢地ok 唔洗驗車就比其他人先

唔該晒巴打們解答

心理戰黎 點知佢係咪真係有咁多人睇佢部車

分明有心催你買

零件野真係肉眼睇唔出 要車房上架驗驗先知

上一次架都係幾百左右姐 當買個安心

幾錢呀 唔洗驗車
買三兩萬既車就算鳩數啦

唔係既話唔洗聽佢鳩up

幾萬銀車通常都唔驗啦
好多時驗完出左報告無問題, 結果咪又係有暗病

真既話佢唔洗彩你啦

你同佢講我晏D都約左幾部睇，慢慢比較下先

買二手車一定唔可以比車主知你心急

唔係價又講唔到，咩都要比車主食住上

依家有人買佢部車，叫佢拎日假都多多聲氣慢慢擺下先啦

買二手一定要驗，特別係唔識車嘅人，部車幾千又好，幾十萬又好，
值錢嘅係你條命，上面有人話幾萬唔洗驗果啲人都而家仲在生係佢好彩。

我親身經驗係試過買部7萬嘅車，貪方便唔驗車就買左，
之後揸去車房換偈油果陣原來係大撞過，龍門架同前車陣都拉過同燒焊過，下次再撞就受唔到力。

記住驗車唔係睇部車值幾錢，係睇你條命值幾錢

同埋你個case 咁樣聽落，9成有古怪，好地地怕咩人驗